林鄭： 未來香港經濟下行力度大，料比沙士更差。

林鄭： 行會提早復會、施政報告將有大膽措施、重申反對獨立調查

用完暴力打爛又想用經濟洗腦

沙士百零萬買到將軍澳中心2房，而家呢

沙士樓價幾多，而家又幾多呀

「日後願意認真聆聽」。

我插你兩刀 你打我一拳
我叫你停止暴力 不如算啦
我未來唔用刀插你啦

係咪痴撚線

咁就岩啦，好多人都想黎多次沙士式冧市
仲要唔係天災造成更加係喜見樂聞

準備黎多次八萬五

係就快啲冧！等咗好耐！

係就好 錢已準備 反正d錢都係比哂有錢佬 商家

我地呢d普通人最多咪幾萬一個月 你跌到沙士咁 我真係冇野輸 仲多左層樓 想想也興奮

經濟既野小市民識條毛咩, 你地成個團隊月薪幾多錢？咁都做唔掂就死撚左佢啦

你就好啦沙士淘大50萬

正啊

我最期待的畫面出現了

係咪啊
唔下行林奠死全家

好囉 年青人終於有屋住

on9

啲金舖藥房化粧品店奢侈品店
根本唔使咁多

收咁啲皮仲好
全港租金下行
仲正

好呀，希望條街唔好咁多人

快啦
等唔切

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

攬炒冇問題

執柒左上水d藥房先再講野

狂賀終於等到呢日

攬炒

揾王維基同有罷市嘅中小企去民間記者會 抗衡商界一言堂 拆共產黨嘅統一戰線 有冇得諗?

你地出咁多糧就係出黎報告有咩問題嚇市民？

利好消息

係就快 唔好等下個禮拜！

恒指仲係2萬6喎
CCL仲係188喎
失業率仲係2.8%喎
經濟差?

你知就好啦, 仲唔快D回應五大訴求沒完沒了呀林鄭我同你講, 想好似佔中咁你諗都唔使諗呀

幾千億幾千億咁送比大陸，唔下行都唔得喇屌你老母

好撚煩 廢話連篇

不患貧，患不均
傳統管理智慧

如果林鄭預言成真
香港人應該會歡迎快樂

高築牆 廣積糧 緩稱王

淘大50萬

等緊沙士價買10間

本身環球經濟都麻麻
加上香港長期依賴大陸個market
而家受貿易戰影響
就算仆街根本就唔關反送中運動事
承機將個波推俾示威者

正呀！我可以買幾層樓啦！

無data 9up?

死賊婆...靠嚇呀?

祝你不得善終....冇仔送終

林鄭成手熊?

其實真，公司黎緊有一個香港大型活動打算轉去其他地方做。（邊行唔方便講，因為一講就會知邊間公司）

聽日大埔

入黎幫手推記者會

星期一不問價入熊

其實好大鑊
要拆這招
如果唔係 民意可能逆轉

商家佬比壓力，淋奠又係屙屎唔出瀨地硬!

做個愛國愛港嘅香港市民，一齊同偉大黨真正反映香港情況

唔好出口術，係跌先好

70萬 ／400呎 私樓有望？

大膽措施
正式一國一制

我睇大膽措施應該係投資大陸提高回報唔好俾我講中

咪姐係黎緊大陸300億 有幾大膽呀

咁咪好 五十萬買到淘大花園
上樓機會黎啦

物價仲可以低番 對普通市民好似冇咩太大影響

柒婆講啲嘢信一成都死。

屌你 ！ 咁你仲唔快少少回應五大訴求

就算經濟下行都係因為支那經濟唔掂，柒柒柒唔好賴示威者

原因係咩先 有d金融機構搞活動都係新加坡搞原因係香港租大型場地太貴

!

幾時出施政報告？

原因係d客可能因交通問題或安全問題黎唔到香港

而家二百萬人上街都唔聽，黑起個死人樣，日日開記者會屈返轉頭
皇后碼頭，政改影都無
「日後願意認真聆聽」？
你當我弱智呀？

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

佢如意算盤係經濟差，就賴示威者
經濟差其中一樣野受影響既，就係股市
所以更加要俾多d身邊既中產同長輩知道，可以走資離岸戶口去買美股 (而家好多post教學)，又或者嫌麻煩都可以買3140呢類美股相關既ETF
當香港經濟差，但係中產同長輩持有大量美股等海外資產完全不受影響，反而落街買野仲平左，班狗官既如意算盤就打唔響

一定要叫身邊既人走資，走得幾多得幾多，買海外資產

上車有望 快

無可能會差過沙士
又靠嚇

沙士
等左好耐

樓價幾時去返沙士到
推送中條例，林鄭你唔係預左外資撤資既咩，做咩講到你好唔想咁

香港市民既焦土政策有用喇

原因係港共